沙田帝堡城隔離座山 有直升機飛左超過半個鐘

有冇人知咩事? 好似搵緊人

唔通開緊party咩